小不忍 含得撚

由梁天琦入冊開始
連登上下就已經討論移民去邊好
但係亦有人屌鳩呢班想移民嘅人 叫呢班人唔好逃避 反抗中共
但係其實香港由1997年淪陷開始 就已經冇勝算
問心，97嗰陣走咗幾撚多人
香港人唔好再自欺欺人，有得走就好走
一切已經由天琦入冊開始幻滅

香港嘅文化起碼可以由呢班離開嘅人一代一代傳承落去，仲有一線生機

相反，留守嘅人嘅子女最後一定會被赤化，變成講蝗語玩抖音嘅蝗

只要我哋呢一代人香晒，就無人會再記得香港嘅文化，取而代之嘅係被中共洗腦嘅一群人

所以，保護香港文化最好嘅方式就係移民
離開並唔係逃避，而係以退為進

利申：留守香港

:

十連

推